﻿Данных класс работает с таблицей заказов "orders" и таблицей "goods", которая хранит в себе данные номера заказа, артикула, количества. 
Периодически поступает csv файл с набором заказов, который необходимо занести в таблицу заказов.

Данный класс отвечает за заполнение таблиц данными из входящего csv файла

В конструктор класса необходимо передать массив, содержащий в себе данные для соединеня с БД.
Далее вызывается метод parseCSV() в который передается путь до csv файла.

Работа метода заключается в следующем:

- удаляются предыдущие копии исходных таблиц orders и goods, далее создаются их новые копии;copyTable()
- удаляются исходные таблицы orders и goods; deleteTable()
- создаются новые шаблоны этих таблиц; createTable()
- парсится csv файл и заполняются таблицы; insertTable()